（認真問）男人話唔清楚自己係咪鐘意對方係咪=玩完

其實佢都提過兩次
兩次都係鬧交之後佢突然講起
（俾我篤爆咗佢同陌生女仔傾計仲話掛住人）
話自己唔係好confirm係咪鐘意我
話如果過多幾年先開口同我講嘅話好驚會晒我時間
但又唔係好捨得
同我一齊都係開心 話我都好就佢

我之後同佢講，「你係咪唔習慣平淡期炸...」
我同佢講，一段感情好難一世都係熱戀期咁
可能只係冇咗當初個種熱情
個感情唔同咗

佢好似接受咗我呢個解釋，so far依家仲繼續緊呢段關係

但其實我硬係覺得自己好自欺欺人

（請善用不推文回覆）

邊有咁多唔sure
如果佢真係d舉旗不定既人 都係d pussy boy啦
你問心佢係醒既人定戇戇鳩鳩既人
如果前者就一定係player

你自己有答案

個人解讀 搵緊第二個但又未溝到 所以咪話唔捨得
佢怕到時甩左你又溝唔到第二個渣都無得剩

其實想扑完唔認數

所以先想問下大家會唔會有呢種迷惘期

年半啦

佢要玩嘅話一早出咗去
但係佢日日返屋企打LOL

要確定自己係唔係gay都要d時間既

真呀 佢係想繼續一齊既就唔會話唔知仲鍾唔鍾意你
因為已經唔係好鍾意你 鍾意左另一個
早走早著

早走早著

Player都有勤力既同懶既
佢算係想食d送到埋口果類
Player係心態上 唔係行為上

咁咪係即係冇得救

我估，佢當左拍拖係打機咁，完成晒所以任務，刷晒成就就當爆機，跟住就想轉玩另一隻 game了